\chapter{Data Wawancara}

\section{Pertanyaan Pertama}
\par Q = Apakah Sering terjadi Kerusakan Hardware Komptuter di Perusahaan ini?
\par A = Ya sering terjadi karena umur dari hardware itu sendiri kadang cepat rusaknya atau lama rusaknya dan tergantung pemakaian juga. 

\section{Pertanyaan Kedua}
\par Q = Hardware apa saja yang sering terjadi kerusakan Di Perusahaan ini?
\par A = Sering nya untuk hardware itu adalah , Motherboard , VGA , RAM,CDR , HDD, dan PSU.

\section{Pertanyaan Ketiga}
\par Q = Untuk Pengumpulan data kerusakan apakah masih manual secara tertulis?
\par A = Sejauh ini untuk pengumpulan tingkat kerusakan komputer atau
data hardware komputer yang rusak masi secara manual(tertulis).

\section{Pertanyaan Keempat}
\par Q = Apakah dibutuhkan Aplikasi Untuk Menyimpan Data dan Pengelompokan Data?
\par A = Untuk mengumpulkan data kerusakan dan tingkat kerusakan hardware komputer tersebut sangat di butuhkan aplikasi yang dimana membantu admin dalam kelola data kerusakan tersebut.